國民警衞軍：開頭千多萬謝 第二日要瞓停車場 'We feel incredibly betrayed'

condom仔抵死啦 唔守衛你地的總統 憲法

真假母親要爭奪孩子，只有真正母親才會首先放手，不忍兒子被撕成兩半
God bless America

政客

屌你

有一批已經去咗敘利亞前線
繼續聽老千貪腐集團老點啦

你試想下，你個仔被人搶走後會被折磨致死，寧願斷手斷腳都要搶返嚟啦。

唔係個個做大佬可以咁

不過你睇返個尾，原來比返都有個程序

有排你地受呀傻仔

下年去中東送死

He has chosen a hard way not the easy way

有咩問題?
抵撚死啦

吓同黑人影相??!! racist

堅係打仗時
以後一車車白白豬做炮灰
黑人條命好寶貴
要死當然死白人先

On9 condom 仔

成班condom好快死,仲有成班左膠好快比biden玩死

消費黑人

真係好friendly
扮唔到嘅

好過又比人送去阿富汗班軍佬先啦

they are well paid for it wor

放心啦
種族平等，一定係白人死先
白人欠撚咗黑人吖嘛
所以而家點還都唔過份架

聽講侵侵借左間酒店比佢地住

係 唔住美國可能睇相唔留意

停車場好撚凍架 訓lobby好好多

拜登罪證大全

即係好像blm咁

變成拜登的condem

有班香港人 竟然期望咁的人 幫到香港

等睇敖狗班友 一樣下場

其實掃班NG落parking 訓果個應該係pelosi
因為係congressional

希望各位心繫川普GOP既手足唔好放棄

「所羅門王的故事」

抵死啦 死黑警

開槍打死愛國女軍人扮無辜？

班美國人太安逸
根本唔知China Joe 幾危險
佢哋都唔配有Trump
Trump 仲對佢哋班軍人咁好

比我都寧願跟侵侵

侵做原來會有唔同
無啦啦多幾萬人
可以瞓邊

洗白咗啦，嘩Dems好有愛心呀

AOC offers National Guard her office to sleep in after they were sent to garage following riots

‘We’re a National Guard family’: Jill Biden visits Capitol troops with cookies after some were forced to stay in garage

支共手法，比粒糖你，要你做到隻狗咁

係守總統唔守憲法

Twitter 成堆左膠屌番班警衞軍話佢哋做得呢行 預咗冇舒適環境休息係應份

唔啱咩？？唔通你會可憐香港警甴喺街食飯盒？

香港班狗有出兵打仗？full gear打市民就有

拜登就係用完即棄之政棍

唔好忘記，特朗普是在任四年，無發起過任何戰爭的總統

唔止黑人
亞裔都有
睇樣唔似強国種

屌。。。
以德報怨

送曬你地去中東添呀

係鬼咩 亞洲人死先

有得瞓停車場咪要講多謝囉，過多排navy marine個班分分鐘打到仆街

條路自己揀

北美停車場又焗又凍

美官員：約150至200名到華盛頓的國民警衛軍確診

同樣係藍星，點解曹永廉咁up dup，陳敏之咁多廣告

立場未報
即係fake news

就係大英帝國同支共嘅分別 支共當年吓吓話要解放軍過羅湖橋毀滅香港

以經有一支派咗去敘利亞

左膠拎完光環理得你死

呢個故事唔知點解又有古代中國版，又有日本版

呢個就係點解好多退休軍人都撐侵

呢幾張trump 同有色人種打成一片嘅相，永遠唔會喺主流媒體見到

Mj

拜登呢啲偽君子到死嘅時候梗係出賣班黑人要佢地死先啦

果班左膠政治人物kol係有腦既話就唔會搞咁多年香港可以越變越差

利申： 2019前無出過黎泛民既遊行， 2019只係信侵侵先出黎合法遊行

班泛民真係好蠢

日本嗰個係唔係[所羅門我回來了]?

trump's a racist

只限今日: 開埠180年 民間歷史團體辦一日「香港節」

回力鏢陸續嚟

左膠：睇唔到，唔知，你racist你facist

根本最撚歧視人種族果班就係成日話人種族歧視果班
侵侵呢d根本係無分種族當呢班軍人係美國人 為美國付出既英雄

軍裝對軍裝先要呢個程序㗎
你著住西裝俾乜嘢軍禮